恒大BBA出黎可以做咩？

真心一問
係咪可以返大公司

跨國企業aia

乞食做雞

幫廣州恒大管盤數~

係
可以入全球最大既國際連鎖飲食企業做資金管理

做大。學。生

做經理

做倫敦金

AIA MT

M記

認真呀

大摩 細摩 高盛任你簡

做狗

恒生

公司主力核心
仲有機會入董事局